大家收到警犬訊息可以打返去客服投訊滋擾

反抗強權

打返去邊？

可向電訊商作「溫馨」查詢

利申：HKBN